係香港食放題真係慘過食屎

唔講食物質素，成日特登漏單，叫多幾碟刺身就比面色人睇
大佬 我係黎食飯 唔係黎受氣

俾錢食屎話慘過食屎

時間又短又早last call

任....

which

兆萬放題最經典

比貴D去食自助餐任拎算啦

嗌